其實依家買android手機邊部好

s10 plus? oneplus 7 pro? 而家先買s10plus會唔會好怪

Mate 30pro

剛剛噚日買 10e，好用！

買部機都要睇人點諗？

S10 plus
機係比自己用，邊有人理你用咩機，唔係大陸機就得啦

A70CP值屈機

正喎

其實覺得oneplus 7 pro 個90hz screen幾正
不過大陸機

10e我都有諗過
不過驚電細 用唔耐

大家討論下啫

Xperia 1

都有諗過
不過都係睇睇先
驚中伏

zf6

我都有睇過 係幾正
不過都係想買部855嘅機

我都覺5000電超夠用
不過驚佢個flip camera易壞

除非你將部機放入水
或者一日用100次camera就易d壞

用電量換返黎

咩用途 咩要求 咩budget又唔撚講
Samsung Galaxy Y 啦屌你

而家大減價喎 緊係華為p30 pro

正 買嚟遲啲用華為自行研發os都好

如果唔係中國牌子

應該得返三叔

asus 睇你當唔當中國

可能遲啲出左Galaxy Y 會買都未定

我都係咁睇
LG Sony 嗰啲機又唔係話好買得過